我夠膽講 科大再唔開醫/法科 一定跌出三大

無錢途=吸引唔到人才=收低分友

長久收低分友就一定跌出三大

咁邊間取代佢？
shitty?

東華/ city/poly /ou

講笑姐，應該係佢退落黎，得番兩大

其他歸一類

ug 開揾食科， 收得高分= 係香港打飛機
只有pg 同department， 甚至school做得好先可以有出國際，吸引人才

講出黎笑唔笑呀

你依到香港黎架

依家得ou一大咋wor 樓主仲三大？

聽聞科大會開醫學院
但係聽左好耐都冇消息

下年開始有得讀law+Engineering program
不過唔係科大prof. 教
係搵其他大學教

無錢呀屌你

定位問題

研究形大學

唔會開醫學院啦
再開真係爆煲

唔覺科大唔玩醫學院會跌出三大

乜你咁井底？

乜你咁離地呀ching

何況，我係針對吸引本地人才

你同港仔講科研？？？？？？？？？？

btw ust一向都唔當ug係咩一回事

反正除左神科就係水泡

專心培訓勁到爆既nds做pg好過啦

ug本地個班大部分爛泥扶唔上柄

可唔可以唔好講得咁直接

醫學唔敢講
不過科大要開法學有幾難

唔直接d, d ug 仔唔會明
仲以為自己大學生真係天之驕子
到出黎搵工做野，面對現實時
又會話自己懷才不遇

nds 當engg, physics maths呢d係神科
醫科法律wfc
所以能力勁港生n倍

不嬲都係得一大
港大

事實科大真係只care pg同請神手返黎出文寫高排名

咁之前點升3大?